林鄭月娥：今天我本人、司、局長及行會成員都接受了全民檢測

醫管局員工陣線及不少民主派呼籲巿民杯葛全民檢測，並提出多點理據質疑計劃會由防疫變播疫，其後引來港澳辦及中聯辦接連發稿，批評「別有用心者」抹黑內地支援香港抗疫，特首林鄭月娥今日出席行會前見記者，點名批評醫管局員工陣線呼籲市民杯葛檢測，曾多次要求追究罷工醫護的她又稱自己最愛護和保護醫管局的員工，稱醫管局員工陣線應更「客觀持平，以專業為重」，呼籲「回頭是岸」支持全民檢測。

全民檢測計劃今日開始，林鄭今早行會前見記者時就指，她本人、各位司局長，及行會非官守成員都已接受檢測，而現時已有過萬人接受檢測...

食屎

衛生防護中心傳染病處主任（樓主）呢？

洗唔洗放個屁都出黎交代？

佢哋屋企人做埋咪可以count數囉

Hi 430會唔會見到你

多謝林太🙏🏽
咁我唔去了👍🏽

最愛醫管局員工 係咪笑話黎?
最愛但係咁cut人撥款

冇錢收不了

要返工不了

仲要追究佢地罷工喎
咁叫做愛？

收皮啦，冇片講乜撚都得啦

拍返條片，俾支8,9吋長既野隊晒入個鼻度先講啦

要咖
佢哋自以為放個屁都係為市民已放

做完無餅仔食，不了。

柒婆連瞓唔着都要講比全世界知

感謝中央給予我放屁嘅力量

要咖
佢哋自以為放個屁都係為市民而放

樓豬駛唔駛幫陳姑娘撩？

其實佢都係兜個圈奶共

佢本人又點? 好大嘅官威呀鄭月娥

有冇直播先, 好想睇柒婆,司、局長及行會成員比人插鼻窿

冇片你講咩都得

一定要中呀

今天我

無圖/片無真相呀柒婆
我要睇你插喉呀

who's fucking care!

關我撚事

無人想知！你成家都係大灣區！

話之你老HI都驗，關九我事

香港警察都最愛香港人

聯署支持封殺微信同TikTok

冇圖邊個信???

返工，不了

回頭是岸

關我系事咩，出殯先講啦仆街

WFC

同其他人有咩關係
好撚on9

快d 感染啦你地

冇人想知你地有冇做

全體公墓園呢！

到時又流鱷魚淚，話自己已經好用心為香港，係有班別有用心嘅人政治計算佢

哦...咁點？人係獨立個體吾會人做我又做囉！

剪唔到頭髮都要話比人知啦

無興趣一齊知

無興趣知

做乜檢測個陣唔比人影低打飛機？

想睇

又驗你上次唔係驗撚左喇咩

醫護以長棒大力抽插林鄭

我本人 明白什麼都總有限期

關我撚事?
你地食屎我又要食?

如果我係果個醫護
我應該會成隻前臂都插埋入去

ok你去埋我嗰份

怕痛不了

關我撚事？

片又冇、相又冇
收皮啦！你啲屋企人一齊去驗埋先再講啦戇鳩鳩！

係嘅
你返工時間去
人地要放工時間去

冇圖你話你深喉對到落屎眼都得o架啦

不如即場做埋婦科檢測啦

返工時間係要做番服務市民既工作

冇圖

交差感染

咪就係關我撚事咩

香港嘅母親代香港人驗咗 DNA收集任務已完成 市民唔使再驗lu

要打大陸疫苗先係忠誠

so?

鼻果個fake news黎
不過口果個先辛苦 要掂吊鐘後

配埋旁述

就算真係直播排隊去俾醫護隊個鼻都要多角度影清楚有冇真係隊到入去撩足十幾廿秒啦，
而家鬥鳩up呀？話有就有？我信你伯爺個伯爺都有驗嫁，你話有咪有囉

仲有30000

so....?

關我咩事?

鄭月娥唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你話比大家知做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

你班行政狗閪3屍13菊驗唔驗關我撚事，痾督屎都左報右報

Show個碼出先

有圖有片有真相，你老母話你張支棒插入去屎眼驗都得啦

私家房做？ 定同我地一樣排隊俾人鳩督兩野流晒血？

打者愛也

冇錢派，不了

佢以為自己同班仚家鏟班子有咩號召力

林太, 我都做左了, 支持你! 講就得架啦, 你地都得!

佢肯定無聽前幾晚光明頂

基督徒學人講回頭是岸？

點解佢會覺得自己有號召力？

因愛成恨

圖都冇張，講乜鳩都得啦

屌呢個政府今時今日仲以為親身上陣係會帶黎宣傳效果

無直播唔信

今天我... 本人司局及行會

智力檢測陰性

果班藍屍偽人呢？楊明廿萬呢？

你們的器官沒有用

WFC?

關我撚事
我今日食咗飯

請大家以後用全稱稱呼Sanctioned 11

與恐怖分子、毒梟齊名，被列入美國指定制裁名單（Specially Designated National List ，SDN）的鄭月娥

賣花讚花香

不愧係支那狗，夠聽話

証明賤人先會做

佢果隻係吐口水定塞棉花棒入鼻?

成鳩日撻世衛，依家世衛話冇用呀，柒頭

而家都回落到個位數
仲大費周章全民檢測
都白9痴
仲要整得咁撚求其

關我撚事，佢哋全家死曬都唔關我事

隱性患者

希望天有眼🙏🏻

中央出豉油，正苦出隻大肥雞。一定要監察全民普及檢查計劃洗費（包括宣傳、醫護、工作人員支出、醫療用品、PPE、清潔、運輸、保險... 等等），相信以數億元計！成本效益低！同倒錢落海分別不大！

關我撚事呀

有人呈陽性未

君君都話要返工不了 我最大既訴求係返工

隊入個肺度撩爆佢老味

你話有就有
我夠話你琴晚比黑鬼十吋大肉腸插你鼻哥啦

關我撚事
你老公中出你洗唔洗又開個記者會講？

自願?

希望全部都係隱性患者

冇影著插鼻 一定冇做過

圖？

你話有就有，咁全香港人都已經做哂啦

咁咪你地自己十幾條友每人做50萬次做夠500萬囉

林鄭都鐘意今天我